人大：被DQ議員能否延任 由特區政府決定

人大常委會有關第六屆立法會繼續運作決定，無寫明議員是否需重新宣誓，而被取消參選資格的議員能否延任等問題，交由特區政府決定
from now

[正視聽] 我哋要如期選舉 唔係續任一年

仆街, 掉返個波落嚟

人大常委會有關第六屆立法會繼續運作決定，無寫明議員是否需重新宣誓，而被取消參選資格的議員能否延任等問題，交由特區政府(Condom)決定